教會入面個個都成雙成對

包括18-40歲的都係
作為毒L的我
已經唔想再返教會

打下機或_機算

教會係培養毒撚既地方

又話返教會可以識到人嘅
利申冇去過

識到
樓主咪識到d成雙成對的人

同埋識到毒L

上帝:入黎嘅人有幾多真係信春哥

結識教友，共同傳教

練習傳教士式

閘係點

教會啲女好假 扮撚哂野 見到毒撚表面上扮哂關心咁 一走出教會扮唔撚識你

利申：超級毒撚

講不可婚前扑野
其實係吊高黎賣
暗地扑左都仲要扮有豬

上帝: omg

天主教徒不守十戒,佛教徒不作善事。大家別問世界為何會不和平

回教徒做返真主嘅吩附

明顯個個番教會都係為左溝女

教會大把機會傾計，而且傾得好深入，較易識到知心友，但如果你係毒去到邊到都係咁

男既才藝表演又彈琴又彈吉他 女既自動埋身 真係

但如果你唔係真係為左信教

入去得左手

另一半真係日日敬拜主

你自己又接唔接受到？

我只信春哥同google,無所謂

上帝一直在看

好多都係做門面野同你傾咋

好多人都係咁

然後他們就被饒恕了

我夠識啦，係樂富商場彈琴果陣有3條女係後面唱
不過到依加都係a0